而加香港地係咪拍親拖都係玩玩下?

戴定頭盔先 純粹想講周邊發生緊既事
眼見好多情侶啦 仔又好女又好
好多都係是但一邊唔係香港就會出黎偷食
姐係佢地口中所講既搵SP 可能我太保守 接受唔到有性無愛
甚至有好多男人係仲拍緊拖既情況底下 走去溝女 漁翁撒網
幫自己搵定後路 但一隻手拍唔響既 又真係有D女明知對方拍緊拖
溝你擺明係想食你 都仲會ON99咁投懷送抱
仲有樣唔係好睇得透 而加D人拍拖係咪一覺得唔夾就即刻分
即刻再搵另一個目標咁樣 完全係唔會走去溝通同磨合
當然如果係已經講過好多次 磨都磨到爛就由佢啦

點解你覺得 呢個風氣係 "而加" 同 "香港" 先會有 ?

問題唔大，大家都接受就可以

我同事都係有女朋友都成日想屌其他女仔,唉,我覺得佢女朋友好慘

唔係咁都接受到下話？

就係有好多人都係咁，睇落乖乖仔，識落先知仆街黎

因為都係近期先見到越黎越多咁樣既例子

咁代表你對人性有多D認識 好似係

一啲啲 結咗婚都唔代表係認真

打呢段野其實唔多唔少因為身邊有個男性朋友，結左婚，老婆唔係香港，聊我上佢到

係,佢個樣都呃得下人㗎

睇圈子

咁又唔好咁講，你話你老婆係你初戀就話姐，好多時都係衰在細個唔懂事比左隻豬人，同得你一齊，應該講將來唔好講以前

係，女人真係要保護自己多啲，處呢味野，一定係留比老公

活塞運動

我眼見係，公司，舊同學，姐妹，都有人鍾意咁樣玩

男嘅都應該

都係

識咗幾耐先 你對佢有冇好感咖

點都好，我個人黎講，處一定係留比老公，
同埋拍緊拖，絕對唔會對異性有好感

我追求有性有愛，但唔維持男女朋友關係，有無問題

咁樣人生唔會好悶咩

咁呢個男性朋友 你都係保持下距離好喇
初戀？拍咗幾耐先 講得咁老定

真愛可以超越一切，包括時間
講冇性果d 唔係話冇愛，只係比較低層次

睇你人生想要D咩囉，好多人話一塊西屌得多會厭，咁唔通就因為咁比個藉口自己出去搵食咩

c打想要真愛不仿留低tg等我搵你

樓主識唔識外表好MK但識落係乖乖仔 好有反差萌

由佢約我開始都已經無再覆佢

唔係初戀，不過拍左年幾，佢係對我好既，大家都有共識想結左婚先做果樣野

如果你自己係單身咪無問題，做咩都唔會對唔住人

好純情

咁當滿足下你地D男人，到時又嫌自己唔係處又盛

我睇落都乖乖仔
實際都係乖乖仔
但係可以點啊
咪又係比人帽咗

外表MK已經唔會有動力想去識

個Post咪就係幫你呢種人發聲

唔好上咁多連登啦
你估廿幾歲真係會有人介意咩

如果我未來女朋友係咁好嘅就好

天性黎

屌，你估我同你認真咩

過左去就算啦

咁你地都好忍得
大家真係唔會想有咁既需要咩
結婚此終好長遠嘅事咁

但你對愛情好認真

所以話MK仔唔係原罪 MK文化先係

爆條仆街大獲啦

多數都用手，因為男友唔係處，佢話真係想同我行到尾，想證明比我睇，話等到佢第時有能力娶我，先會攞走我果樣野 我自己都忍唔住笑

女朋友上年已經俾左我 不過我就愈來愈愛佢 唔似班MK仔唔識珍惜
娶硬佢

可能比較早熟 覺得拍幾次拖真係好無謂
偏向想認認真真拍到尾

恭喜你 唔好辜負左人

不過Long D好辛苦
晚晚大家都FaceTime 到喊

果種係朋友又係炮友又係男女朋友既感覺好爽，返唔到轉頭

加油

咁惡搞 點Long D法
我西貢男友天水圍

呢啲唔理啦，又無另一半你做乜都得啦

佢係外國 仲有2年要先grad

遲下仲要成日見到佢

我淨係知我呢d認真看待感情既就A0

我鐘意既女仔就比個有女友既男仔溝左

戴完帽仲要見面都好撚灰

咁兩年又好快過 拍長拖講個信字

未拍過拖唔好咁老定話自己一定係對感情認真先

好難得
咁你地係咪好信任大家咖
俾唔俾同異性出去或者手機吹水咁？

你依啲先好 好仔

我信佢 但信唔過外國班厹

毒撚上連登都俾無視

拍拖扑野幾唔閒姐
得連登班A0毒撚先會對塊膜有病態程度既執著

信架，同異性出去咁緊係介意啦，但好彩係佢比哂所有時間我，放假啊放工都係同我一齊，真係講個信字

物以類聚 人以群分

點解咁講

其實係，多數嫌條女唔係處既都係未拍過拖

係好撚難維繫架啦

香港女人問題

男或女都有呢啲問題啦

佢都應承我唔會識新朋友 佢班朋友全部矮肥宅 零威脅 兵都做唔到

一向㗎喇

最緊要係要keep到晚晚都facetime啊
女人少一晚都發你悔氣

比足100%既愛佢但又無性

總係配錯人，唉

呢個真 佢係極品港女 不過我都咁愛佢

咁幾好
不過見太多有伴侶嘅人都冇乜避忌
應該話跟本利用緊身邊嗰位嘅信任
周圍flirt
就覺得一段關係好難去絕對信任

衰D講句就未玩夠

你冇樓冇錢點可能長

都無你份玩

身邊愈多呢啲人
愈覺得自己段感情簡簡單單就好 唔好搞咁多野

咁你又唔好講到個個都係咁

無錯，見人地日日響到曬命，其實好唔好大家知，
簡簡單單同另一半過人世就夠

同過多於一人做愛既女仔係臭雞

阿古路你又發咩癲

睇埋圈子入面既人群開咩圈子

你講得好撚複雜

只怪乖乖冇人欣賞

你喺咩圈子就會識返啲咩人

年齡層問題？

仔表示我想搵長拖拍
淨係要扑嘢嘅我搵sp玩都得啦

愛情 一直都係認真便輸了
不過你有權選擇做一個對感情認真嘅人
亦可以出去玩
所有嘢都係自己選擇
只要多啲人揀做前者嘅人
嚟個世界就會多啲人認真對待感情
改善翻個社會風氣

屌妄想啦 而家嚟個年代追求新鮮感 晒鳩氣 唔好過份認真係對自己嘅保護 大把人都玩玩下

而加郁啲識幾日就拍拖，要搵個對象拍長拖，難到仆街

所以咪話根本唔係咩唔夾，連磨合機會都無已經輸左比新鮮感

有本錢冇成本點解唔玩😂😂😂

我都係咁
不過Ex就一齊左5年幾，現任做埋老婆生埋仔

現任又係好快一齊？

活在當下已經好夠 一齊到去將來係緣份 如果真係咁唔好彩過唔到世 咪當係一個教訓, 下一段感情知道有咩改善

唔好太認真
但都要有返條底線
最起碼唔好去呃人去cheat去亂同人一齊

係

珍惜係好緊要啊同埋都真係唔好話咁易就放棄囉

冇得咁講既，當你真係好鍾意一個人你好難控制自己付出幾多

ching你唔係奉子成婚下話

想搵個人拍拖都冇呀屌

識幾日就拍拖嗰啲只係有好感 談不上喜歡 更遑論愛

邊個男仔會唔想試新野架

但有D人真係可能係扑完野先拍拖, 又比佢拍到去結婚架喎

本來plan緊結點知又有左

乖乖地戴番個套咪好囉

咁又冇後悔既，係辛苦d姐

即係老野黎

所以咪咁多離離合合，最慘係一方係有好感一方係真係沉船嗰隻鍾意

你想試新野唔係問題但係唔該你唔好拍緊拖嘅時候去諗呢啲嘢

以我來講聽過發生過呢啲事嘅人都係MK仔

咁我真係無嘢好講單單純純咁拍拖唔好咩

香港d男仔 9成 拍拖都係為拍而拍 根本沒愛係入面
有d 女仔就因為怕寂莫 無聊就受溝囉 根本沒理個男仔好定壞 男仔對你好 唔等於佢唔係壞

屌你後咩悔姐你本身都預咗結架啦

我覺得多數唔係為拍而拍係為咗想扑野姐

無後悔就得啦 條路自己揀嘅

我話我18歲你都唔信啦

唉 沉船嗰個先慘 hurt到爆

係啊你老味我諗住同你過人世點知你係玩玩下，
你過一過隔離感情台就是香港地有幾多人咁樣俾人玩感情

係你個圈子有呢個風氣姐

定還是係你咁岩唔係呢啲圈子入面

諗住結完二人世界多排先生吖嘛

頭幾次拍拖好易出事

反而我覺得係你真係諗住同人地過人世
真係起碼識返幾個月到半年先好喺埋一齊

見慣player先學精 也太慘

我識得最耐先一齊果個反而最快散
自此以後我就冇左呢個識耐d先一齊既概念

有幾耐先同埋因咩事散

識左一年，一齊左幾日突然話散
仲話係玩9我

同樓主一樣 接受唔到sp，one night stand
都覺得有愛先可以性
但身邊既朋友都覺得無問題
可能我真係太保守？

睇到心噏，點解啲人可以咁不負責任同自私
鐘意就搵第二個，騎牛搵馬，又要唔再愛人，又要等新愛人出現先敢分手，係到曬鳩人時間。然後就作埋濕鳩理由認同自己既荒謬。

下咁撚仆街仲講到明話玩鳩你

我諗真係唔關你事，忠於自己就可以啦，
依家啲人郁啲就鳩痕郁啲就閪痕，我哋真係說服唔到佢哋， 不過都係果句如果人哋係單身你又真係阻止唔到佢做啲咩

我都覺啊我覺得你要玩你搵第二個都起碼分左手先，講真如果真係脆弱少少真係會走去跳樓

呢個年代拍拖好似返工咁，搵到第二份先辭

但有d野真係要打鐵趁熱 感覺過左就番唔到轉頭

真係駁唔到
好似好怕單身咁
一定要keep住拍拖

咁都係你唔了解清楚對方都好快分手啫

香港太多臭閪，唔值得有真愛，臭閪扮上菜

淨係single個陣先咁樣 對象又唔係有另一半既人
已經好好

(不過溝你個陣都99％會同時有約炮 溝到先停...)

gay post gg

屌你又唔好咁講

咁講真如果大家都係單身真係理唔到咁多

有d野一齊左先知既，朋友層面真係了解唔到咁多

慣左嘛
Ex要同我分手果陣都好難頂，本來同佢同居變左獨居

最起碼都睇得出對方有啲咩壞習慣啊有啲咩自己接受唔到嘅地方

另一半未玩夠真係好攰
未夠一年已經暪住見ex 同約狗公
有啲野唔係肯唔肯磨合
而係有時真係一件事發生一次己經破壞左大家信任嘅底線

你話傾吓計就話冇所謂啫但係同佢哋見面真係點忍
我諗你要諗下自己喺佢心目中嘅地位有幾咁重要

呢個比喻正

佢又真係講得好中 連拍拖都唔想裸辭

貪玩 同我玩

垃圾死返baby condom啦

你啊？

曾經有個FD形容呢個時代係男盜女娼，男人搶人條女，女既就成隻雞咁，已經無眼睇

都有可能，反正我身邊嘅朋友都係拍長拖多，一係就未拍拖

基本上未見過ons ，唯一識一個sp沉船變情侶 依家都一齊左成年

班女未玩夠

咩理由都冇就散得 難為個男仔重日日望佢返黎

你講既野
前兩日就發生左係我身上
狗改唔到食屎

同意
我都忍左一次又一次
回望返都覺得自己痴l 線

我都發現多數話唔夾之後分手啲仔都係日日喺度諗住有得返轉頭

我係一個純情毒撚男
由開始破A0到依家都有三年
一直都想搵個真心對我既一世就咁算
冇諗過外遇個類野
連叫雞都一定唔會
專一對死一個

以前我初戀俾帽我戴
個陣喊到成隻狗咁
之後先遇到依家個個
大家都開始存緊錢打算結婚

我有時真係唔明
點解依個世界會有人咁鐘意玩
利用人地感情
見到人地為左你喊到成隻狗咁
真係好咩

好似越黎越少見d至死不渝既情侶
好似係我老豆個年代先有 而家連登一街都係派帽post

我都想有人同我玩玩下